2016年，我朋友就係嗰六萬隻唔投泛民，投俾梁天琦嘅鬼

2016年，新東補選，所有泛民就係為咗「顧全大局」，而剝奪咗佢第一次，都係唯一一次被選舉權。嗰障支持佢嘅本土派有黃毓民（個仔俾中共拉咗之後就變咗做鬼嘅教主）、熱血公民（私怨熱狗）、陳雲（痴線佬）等等⋯
佢地每個都有好同唔好嘅地方，但俾泛民無限放大，所以佢地支持嘅後生仔：梁天琦，一撚定係共諜！

嗰陣經過雨革，示威者感到俾出賣，所以本土派開始盛行。而本土派/勇武派終於，有第一個立法會選舉嘅機會，而嗰一次得到六萬六千多票。係幾撚大鼓舞！如果一個本土派入咗立法會係意味住有一兩千萬資源去做本土派嘅事！嗰陣新東三萬零票一席，六萬票加含淚撚=有兩席！可惜嘅係上次就話下次一定會投俾你，結果就冇下次。而易加，你都可以想像下年立法會本土派連入閘嘅機會都未必有！

三年後嘅今日，呢半年係度日日叫光復香港時代革命，但一到選舉就要屈唔投你心水嘅就係鬼就係五毛？兩年前又話有本土投本土，到今日收工又見到有人話大圍3號鄒家成係鬼，但陳浩天認證，仲要傷到咁都出黎選，咁又係鬼？

我呢篇文唔係逼你投某啲人唔投某啲人，而係希望大家投票前諗一諗，諗一諗你知唔知道自己投緊咩，有咩原因，有咩得，有咩失。人叫你投咩就投咩，其實你同呀婆一車車掌心雷有咩分別？

記住區議會立法會只係為咗錢，唔好ff有機會改變個制度。

光復香港
時代革命

正經Po冇人理？

Too long didnt read??

收嗲啦

推
見到隔離又屈16年做「焦土」就想嘔
當本土派死嘅？
梁游啲票=？

19年，仲講唔投泛民就係鬼

我打咗成個鐘，就得呢句覆？

有本土投本土冇本土投泛民，冇泛民都唔撚投建制

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

投咩冇問題，重點係要思考。

關鍵一席

不如睇下內文先覆？

//
我呢篇文唔係逼你投某啲人唔投某啲人，而係希望大家投票前諗一諗，諗一諗你知唔知道自己投緊咩，有咩原因，有咩得，有咩失。
//

好明白唔想含撚投嘅心態，仲有兩日，我都仲諗緊去唔去投（冇本土人選）

係呀
收嗲啦

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

旅行搵關鍵

睇多啲文，諗多啲

Push

係泛民界票囉唔該
真手足>飯民

我都係其中之一

多謝你

總言之
一票不投民建聯

撇開建制唔投
區選係直接服務街坊
你自己亂投到頭來只係害你老豆老母仲有鄰居
邊到漏水邊到有痴線鄰居夜晚開141
到時冇區議員幫你唔好喊
得句五大訴求果d free rider所謂獨立素人我一定唔撚投

其實冇𠝹唔𠝹票，因為理論上每一票係選民嘅，你得佢信任投俾你，係係嘅能力。票，並唔係屬於任何一個人

今次投住七號先

Blocked

唔投就有用嘅話，咁之前吹雞登記做選民嚟把撚呀？
你唔係鬼，你係戇鳩。

撞區早就應該搞初選，而家搞唔切有冇地區TG傾下投邊個。

票投6號

重點係，區選完其實佢地都係冇撚用
觀塘政府要起濕鳩噴水池，一次過唔到就兩次，推到過到為止
唔好對個政權有咩期望，議會只係為咗錢

16年堅持投左天琦
依一票係我驕傲一世既事

無本土就睇下個泛民人選既地區工作，

如果係新人，就去街站見下佢，睇下值唔值得投

文盲？我撚有叫人唔投？

垃圾，block

先支持你

我*

完全同意

推

今時唔同往日

我都係投天琦，白票撚醒下啦

6號6號6號

因為未過半數根本無得否決
你想議會抗爭只會畀人抬出去

單單係睇地區工程撥款
就已經有理由投多啲非建制入去
而唔係直接焦土放棄

都唔知點解唔一早落區

我篇文係叫人諗，投咩、投唔投都好，要諗

幾過癮喎

你講得岩
但我建議你地搞初選協調
如果真係唔得都無計

係講緊寧願投廢票/白票/建制都唔投泛民個啲先係鬼。
投本土唔投泛民嘅從來都冇問題，唔好再on9啦。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

總之一定要出黎投
唔好投比建制白票廢票就得
大家公平競爭對付共同敵人就得
呢d咪係民主政制既精神

盲既就唔好上網啦

無用架，販民打手會不斷spin，指出事實就用不分化嚟屌你。

天琦係我一生人投得最啱嘅一票
而家咁dq法 之後好難再投得落立會

呢個又係另一個問題，區議會係資源。但素人冇政黨好難早一兩年就落區，有少數做到嘅（如鄺醫生）就有機會贏

樓主幾時有叫過人投白票？

無睇內文,係咪d想當年post?

連登好似好多泛民打手 最近先發現

我都係
不過今次r20投白鴿 心態唔同咗 今次我係要建制同我一齊攬炒 唔撚想再見到個肥婆

過兩日就係，而加先協調

以前投比天琦
但可惜唔夠關鍵一席
已經同哂所有朋友講投佢但都係輸

話知你 投土共一定係鬼

樓主分化
梁天奇依加係泛民啦

網絡世界大多資訊，如果唔思考的話會好危險
無論收到嘅資訊係由邊個發放

支持樓主+1

下次投天琦做香港總統

好在我區得個獨立人士

所以點解唔一早協調
我隔離區有一區係成功協調

當然呢個係理想結果
我的唔得都無計
其實係想講
如果協調唔到都無計
相信選民智慧

咁大圍唔投民主派投鄒家成，格離個Po成千幾正皮話佢鬼呀

支持樓主 唔駛理條撚屌

原來2016年嘅situation可以完全無差別咁套落而家?
而家有本土派競爭?

我打機個group 仲有人講緊要投白票
屌

根本區議會選舉不選也罷 投完泛民入去多啲資源喇
都唔係會直接提供資源比義士架啦 咁緊張個區會做咩

支持樓主

真
但你拎大圍呢個例子嚟比其實唔太含當
本土某程度上唔算一派 差異可以好大
有陳浩天驗證唔等於啲咩
正如我buy梁天琦 但我唔buy陳浩天
所以同樣道理 唔好講咩有本土投本土冇本土投泛民呢啲垃圾
就算白鴿黨入面都可以有好多唔同種類既係
最重要係選民有分析過個人做過啲咩 理念係咩

呢個時候開post分化 咩居心?
拉

如果大家自己嗰區有本土、泛民同保皇揀
九成人都唔撚會再投泛民
但係宜家根本都無本土揀
咁唔通我投保皇呀？

咪打稻香人啦
有本土投本土，無都點都唔投建制架啦
雖然無合作無初選真係好易分薄啲票不過都唔理得咁多

Over my dead body

本土派！

你講緊乜宜家係講2016年嗰陣話投建制個堆焦土係鬼
總之一句講晒一票不投建制派，有本土投本土，冇本土投泛民！

本土派>泛民

民主=投咩都得
如果要逼人只可以投一個嘅話咁其實唔駛搞抗爭

但係今朝睇到王丹有篇文 我覺得講得好啱

//還是想再說一下政黨票集中的意義。

從理念上講，我當然認同不能一黨甚至兩黨獨大，民主體制的完善，確實需要小黨的存在。我同意，兩黨不過半，更符合制衡原則。

但是，但是，

但是以上的理念都應當建立在一個基礎上，那就是：這個社會的民主發展已經有了一個鞏固的基礎。如果民主機制風雨飄搖，就不適合揠苗助長。

今天的台灣，不僅民主機制尚未鞏固，而且專制回潮的力道，在中共的暗中協助下更大更強，嚴格說，台灣的民主發展是在危機中。在這個階段，沒有辦法那麼地理想化地處理政治問題。

簡單講，現在是守護民主的階段，還不到民主精進的階段，在這個階段，急躁只能毀掉過去的成就，民主的發展要一步一步來走。

因此，集中政黨票，讓最有能力守護民主與主權的民進黨能夠國會過半，壓制親共政治力量，是雖不理想但是最為必要的做法。這樣的做法，才是對台灣的未來負責任的做法。

有人說，不要用亡國感進行情緒勒索。這真是罔顧事實：當葉毓蘭，吳斯懷，甚至邱毅都有可能進入國會的情況下，當有人已經公開表示代表中共進行政治活動的時候，哪裡來的什麼情緒勒索啊，危險就擺在那裡！

2020，民進黨如果在國會不能過半，台灣不會有穩定可言了。

我絕對不是要為民進黨助選，我是真的為台灣擔憂。一片苦心，請選民們千萬慎思。//

一步一步黎，唔好諗咁遠

新鮮出爐po

睇你口吻你應該係今年先buy天琦嘅人

本土派整個名單出嚟畀本土支持者知啦
泛民自己搞既果個咩協調推薦名單一定係泛民>>>>>>本土，有泛民同本土撞區既話
總之有本土就投本土，唔含

有本土投本土，冇就投泛民
本土>泛民

我：投咩都好，有諗過就得了

支持本土 但唔希望大圍因爲撞區兩邊分走哂啲票比
肥莉贏 佢係美林已經好多鐵票 太多廢老

[人手頂置]連登區選最後共識

推

記住一個目標 踢走保皇黨 同選區1建制2本土/飯民 就要識配票 tg係一個很好既渠道

一票不投建制

果陣真心相信香港可以改變

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

我16年都投咗天琦
而家吖關鍵一席唔知畀人over 咗佢幾多次dead body like

正正因為天琦，令我明白如果有d嘢今次唔做，以後未必有得做。
可能你唔鐘意氾民，但請諗下我哋咁撚辛苦出黎遊行抗議，為嘅係乜？唔好意氣用事，今次都趕唔到民賤聯走，你以後都冇可能趕得走佢。

成個連登都係泛民左膠

投票?投佢老母

投白票 咪姐係益保皇黨
如果有啲區係有素人嘅緊係投素人先
但冇個啲都要照投泛民喇
我住個區得保皇同泛民兩個
件保皇做咗4屆都係嚟呃飯食
點都要去投票 踢走件保皇

講真，樓主冇考慮埋OnQ呢幾年咁撚OnQ嘅表現

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

總之一票不投民建聯

就係咁簡單
受分化既人一直嘈唔知嘈乜

一般投係為投而投，所謂原因係唔比建制派當選，好多人捆綁逆權之戰係與區議會掛勾。不過我唔會中計，明知冇大台，所有突然抽水既泛民就係為選票，贏之後繼續尸位素餐，楊岳橋就係一個例子，講野涼薄，面對鬼佬急才欠奉，工作能力不足。失去既就肯定係呢幾日，掛住投票就忘記黎明行動，投完就肯定再洩道氣，再令運動走下坡，而投完票後所有突然喺連登蒲頭既泛民打手會突然失蹤，佢地既心機只會放喺選舉工程。

Share please
另外，為照顧懶人中嘅懶人，我哋準備咗各區直 Link，方便大家一鍵睇顏色：

19年我要聽到唔投本土係鬼

每日區都唔撚同，大圍有本土有民主有建制，咁有冇？

講得好 總之一句講哂 一票不投建制

我冇叫人投咩，只係叫人用下腦

客觀睇 你幫建制當選 我代共產黨多謝你

agger, 從梁天琦一岀嚟就支持到而家
唔係睇咩大局，咩含淚，咩策略，純粹係因爲佢夠真心為香港
其他候選人都好撚假，特別關鍵一席，倫敦金騙徒咁款。結果turns out都係。

拉

雖然張圖係台灣人畫 但係都可以參考下

我認得出有劉細良打手添
懷疑佢係果隻跟尾狗阿lance

98 98

問題係香港依家無民主
仲係爭取緊民主
投票一定只可以投幫到香港爭取民主既人
所以我話投建制白票廢票都唔得
呢三樣都係負面效果

所以有提出會請/支援義士優先
永遠都係

其實好簡單
有本土投本土
冇本土投非建制
總之一定要去投
講完

On 9 又玩分化，係咪又想中共攞唒所有席呀？中共贏咗繼續響唔同地方洗腦。

到咗啲關鍵時候仲要咁冇腦真係冇得救。

有險可守

pish

有提出就直接投 唔洗講

想當年就係信咗貶民班仆街

本土優先 泛民其次

投得票都成年人 大個仔大個女 盡下公民責任
做下功課 了解比較下候選人背景 再投啦
唔係某人講兩句係鬼𠝹票 然後就唔投/白票
如果你本身唔想投個個人就唔會存在𠝹票依樣野

利 16年從來冇諗住投關鍵一席 投左天琦

啱

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

是咪又要焦土？

嗰班垃圾白鴿打手就收皮先啦

其實係冇人用非建制呢個term

成日當咗唔投建制 即係要投泛民
明明有alternative

笑撚死 出po話人係鬼 然後人地踢爆 又話人分化

佢地次次空群而出，選舉完之後就失蹤

終於有返個似樣嘅post，推

一到選舉又出嚟道德綁架，啲嘴臉真係好噁心。

當年新東補選既天琦做勢晚會

有齊熱狗教主國師，港大派同青政

有史以黎本土派最團結既一次
之後極速反面

家成唔好氣餒 有時路過都想叫你加油 雖然無咁做

利申：想踢走建制但希望泛民支持者唔好屈人無鬼係𠝹票

唔係區區都有泛民以外架

大圍例子係有班人話有本土就投本土
咁呢個唔啱你心水嘅本土唔投但投白鴿？
咁係咪真係知咩係本土派呢？白鴿係泛民中最仆街嘅政黨喎，入中聯辦否決政改搞到而加咁

6萬其中1個，當年唔含淚投就係要本土派造大個勢佢

今次本區2選1情況好啲，但泛民+本土既手足真係要諗真啲

大圍is an example
我冇話要你投咩，自己諗

建制拎到啲錢左手交右手添
搞啲濕鳩興趣班用十幾萬

劉細良話光復香港，時代革命會比中共屈港獨

當晚喺連登即刻有無數嘅post叫人轉口號

當中有人提議改口號做愛國愛港

d撚樣好民塞，講極唔聽
你講既我都有同佢地講過

上次係想支持天琦
今次係要建制收皮

如果你而加唔相信香港改變，咁投唔投票都影響唔到你喇

踢走保皇黨

投咩冇問題。有諗過is ok

反面有咩問題 政治就係咁架啦 個個民主國家都有呢D情況

其實係 揀個理念相似嘅候選人 唔只係贏唔贏 仲代表緊自己嘅取態 我得泛民同建制揀 都會含淚投比泛民 希望泛民生性

區議會有能力選特首,點會只係錢
區議會可以反映到民意, 從而有1個建制內既途徑比國際知道香港民意, 都方便佢地做野,點會只係禎
區議會可以增加地方資源, 可以從唔同途徑幫到抗爭,點會只係錢
區議會可以係建制內比到更多資源,點會只係錢

錢係資源,但資源唔一定係錢, 分都未分得清
已經唔係講要投邊個, 對區議會個作用係全完錯概念啦

即刻比狗咬

特登唔講，廢事俾人屈毛
投咩都好，有諗就Ok

真本土唔會入到圍

support

所以我個人係支持爭取區選取消
因為問題係個制度 腐壞左就係腐壞左

民主黨有大把同大粒反面既黨員出走啦

我唔理咁多，我只要班撚樣保皇狗輸

支持樓主
有本土點解唔本土

有真獨立人士優先，其次先泛民啦

客觀睇，你投票係代表你仲信個制度，我代共產黨多謝你

其他素人都唔好會咁遲
佢提名期最後兩日先報名
人地提名期前一個月做唔切地區工作都識落區
問下人有咩需要，佢連條村有幾多座都唔知
咁都話有心選唔去揀其他白區，係要撞區
最仆街係可以講話寧願比民建聯贏

收皮啦。投天崎就係鬼？ 你食撚左屎黎呀。 你個over my dead body呢？ 法治未死呀 屌你個閪

努力嘗試溝通 我企泛民同本土之間 但我支持有新勢力出現 希望兩方係合作唔係互屌

我係獨派支持者，我只知即使區議會對我地香港人冇用，都唔可以比土共攞到任何一個議席。即使我地唔想endorse飯民，我地都要將議會資源送比最能夠搶走呢個位既人。
再者，投票係應該跟自己意願，從來「自己鍾意既candidate」都係好少好少出現，民主政治不嬲都玩開「投個冇咁憎既仆街」既概念。

TLDR:
自己鍾意的 >>>>> 冇咁憎既仆街 > 土共

無錯

無睇清內文sorry

大家目標就係唔俾建制得票，就係咁簡單

講得好過樓主

政治機器咪唔會反面 你睇建制派

個個區都會有呢D人

你仲on9
講到係公投又剩，只要到時有任何方法，可以數到你唔足過半票就捉蟲入屎忽

多謝你，覆佢地留言好攰

真，政治真係好高深

講錢的話，反正啲錢都係射落海，我寧願入番黃色經濟圈

我都係投6
你寫既我完全明

從來唔支持泛民，但更反對保蝗黨。

最慘我嗰區二揀一 無本土，無辦法都要投泛民。

gchi 樓主

你嘅一聲加油對每個候選人都好重要的

其實唔係唔想投
但其中一個問題係而家果班獨立候選人
大家分唔到佢地係真本土定假本土
而呢班人好多甚至係以前從未見過佢
無知名度，素人，最後兩日先提名報名
成個選舉工程可能只係擺過幾次街站
雖然話支持本土，但唔代表你打本土個名出黎乜都唔做就說服到人投你，咁同大部分泛民都係無分別

唔係區區都有本土派架
好多區得建制同泛民揀

梁天琦點同呀ON9

依家係熱狗界票呀 你搵天琦比？？熱狗屌埋天琦添呀

熱狗做過乜撚野？？？

屈教主我屌你老母

熱狗唔等於本土派

呢次運動市民先係本土派，邊個最幫到示威者？飯民重要好多

熱狗收檔啦

本土>泛民>白票>建制
共識嚟喎

好可惜當年真心相信可以三分天下

不過行得本土港獨條路
港共會比你入閘，真係天真又矛盾

Yes 有諗就夠了

事實係社會冇公平過，制度更加係，養到一班飯民以為自己好重要咁，長期食人血饅頭。四方西果啲飯民老屎忽更加係呢類人。

利申：為咗區議會嘅資源，我都係含投。

push

巴打，我好明白，經過中大理大一役，決定投白票

一向都不分化不割蓆
要你投一票好難咩
就算唔係本土派都要投啦

樓主有叫人投白票？

樓主鼓勵投本土 -》 泛民

冇錯，投咩人係咩取態
有人憎建制寧願含淚投泛民，都有人憎泛民憎到射落海甚至焦土

無錯，條友開咪唔係屌民賤聯
反而屌民主黨
唔係互相良性兢爭踢走建制
當年天琦都唔係靠屌on Q屌六萬票返黎

簡單講 只要你投泛民 其他野就唔理你

6號

啲錢係唔係都要俾出黎 我起碼唔會想俾班垃圾建制攞先 依個思維下我都係會投票 投建制對家 就係咁簡單

所以就係街頭抗爭而家咁激烈

琦

佢話有本土投本土咋

天琦仲坐緊監
而當年選到果個話留案底令人生更精彩

中意含淚投，大局為重嘅我會尊重
但我就不了，代表到我嘅就投，代表唔到嘅就sorry喇

記住以後未必再有機會投

啱呀，希望泛民主派大局為重，含淚投票畀本土派，下次再投畀泛民主派。

淨返一日多d冇可能協調到啦

立法會選舉咪係囉即屌天琦

有時都佩服天琦嘅氣量，泛民嗰時割佢蓆，佢都只係反問左一句，但之後冇乜屌過泛民，記得佢講過話當泛民係同路人

我含淚投⋯⋯

區選都亂到咁 下年立立法會索性連登熄登算啦

當年開住梁天琦做勢大會好撚大聲咁睇
老母聽完就話一撚定要投佢
最後全家都係投佢

呢個又係一個問題，好多人未睇內容就正負皮上一頁，令到連登啲風向on99

完全同意 但係咁講完會比人話我係五毛 分化
重點係選舉制度本身就比你投你想投既人
你要含淚投飯民冇問題 你冇心水射落海冇問題
呢個係民主個本質 美國夠大把人唔侵侵做總統
如果有一日我地有民主 但係民主得出黎既結果唔合你心水 係咪又要屌人？
同埋區選真係冇撚用架 飯民d資源唔會落返本土架
你咪跟自由意志投囉 呢d先係民主呀嗎

其實泛民同本土就係同一塊餅，咁你諗下到底有咩機會唔係互屌呢

依句根本就係重點

睇你最重要嘅目的係啲乜嘢：

～如果你最重要嘅目的係奶共派不能當選
去投票，投泛民或者本土派

～ 如果你嘅目的係泛民議員不能當選
去投票，投本土派/ 唔投票/ 投奶共派

～ 如果你個選區冇本土派，而你又唔投泛民，即係你願意見到奶共派當選

其實我只係觀察自己果區幾個素人咁覺得姐
唔想一碌9打一船人
有好多獨立候選人都有好努力去宣傳去做野
當你係一個素人，你應該更加落力去做地區宣傳

利申 當年投天琦 係因為佢話到畀我聽佢嘅message

泛民至少見到許智鋒同鄺俊宇仆心仆命咁做野，熱狗嗰班我剩係見到網上屌呢樣屌嗰樣，梁頌恆比人當過街老鼠都有出過，呢班熱狗真係唔知做過乜

正得過我果區得本土投
松田區
本土vs建制 1v1
呢區手足記得投票啦

咁就改個好啲嘅題啦

That’s the point:投票係應該跟自己意願
其實你投個冇咁憎嘅仆街已經反映咗你嘅意願

支持

早知唔撚打咁多字

一句重點

Hello Sir

搞小陣分化啦屌你老母

個point 係，你投泛民代表啲錢入翻黃色經濟圈？
佢冇寫會幫義士的話你點保證呢

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

唔係民主政治既問題
係單議席單票制既問題
可以了解一下不同選舉制度

投建制派=政府岩
投泛民=起碼唔等於政府岩
投獨立=起碼唔等於政府岩

投白票棄票=比機會建制派贏

你想講政府岩，定寧願立場不明，唔比政府有位入?

有一種藍，叫黃中藍。

呢一種人，立場雖係黃，但邏輯同思維模式同藍冇分別。而不論藍黃，佢哋都有一個condom對象，叫記者。

選舉近了，風向撚吹得如季後烈風。由屌傳媒報天橋游繩、曝露地下逃生路線，到法庭名單，總之就係要屌，唔係佢想睇嘅嘢就屌。

我諗傳媒全行共識，最撚討厭嘅係「有事記者，冇事借歪」。一時又屌人影樣，到要認人又屌人唔影樣。要做嘢又話記者篤灰，瀨嘢又要記者俾片做證據。不如好好諗清楚，你期望傳媒角色係乜。如果你要傳媒吓吓無縫配合，咁即係逼記者歸邊，你做呢樣嘢，共產黨一樣做緊。每個記者都同你經歷緊一樣嘅惡劣環境、一樣嘅危險，甚至更危險，去盡力記錄、傳播所見所聞，呢個係記者職責所在，唔好強人所難要求記者只能做順你意思嘅嘢。記者臨場判斷做定唔做，係佢專業判斷，佢可以做，亦可以唔做。既然佢選擇做，就無可非議，佢係履行職責。有人會拿《飢餓的蘇丹》來說教，老實講呢個研究個案就冇結論嘅，你搵冇結論嘅嘢出來想推論啲咩？

游繩營救係大街大巷進行，我諗你唔會天真到諗住800人可以完成游繩撤離，Popo到場只係時間問題。據我所知，已經唔係一開波就即刻Live，有幾多時間真係唔應該卸責落記者度。走水渠，你睇過《逃學威龍》，警察都睇過《逃學威龍》，Terminator帶走全部人係拍戲先有，走渠口本身就有風險，狗亦會有部署。唔係天真到諗住Popo會冇CIB跟住目標人物？冇人Mon線？

最戅尻嘅係，法庭檢控名單都要屌。首先，呢個係公開資料，報公開資料都唔得，好嘢。其次，呢班冷氣軍師有冇了解過，242人分6個court，本身好多家屬同律師都唔知道自己親屬去咗邊處理，甚至好多人係未有律師、未通知屋企人接應，呢張名單真係要保密？晏晝先有人係IG瘋傳各間警署未有律師/家屬嘅名單，又唔屌IG D人？調轉用藍絲口吻，好唔見得光咩？當然咁樣公開身份會有不便，但唔報嘅時候你咪一樣會屌，「唔講名，到時被自殺都唔知咩事」，幾時開口鬧「黑記」？

同前線勇武乜都唔割，一啲都唔難。同呢啲熱熱哋嘅黃中藍唔割先係考驗。

#唔撚好condom記者唔該 #佢哋食顏色水食滾食彈唔少得過勇武 #呢班人每到選舉就會現身 #分化撚 #風向撚

唔係

真心佢唔係剩係鬧其他人，佢令人覺得有希望，理念崇高好多

主要想針對啲有泛民唔投(講緊無本土既情況下 例如2012同2016年超區) 仲要痴線到投建制既人姐

我括號係泛民對本土派人士嘅評論

禮哥猛料。

人地笑鳩你焦土係話果班射落海都唔益飯民既人
大把post叫人投建制都唔撚投飯民

我叫人投咩都好，諗過就得。

呢三張貼紙好撚正

最撚憎就係販民道德騎劫
2016就關鍵一席
2019就血債票償/公投show民意
次次選舉都講撚到唔投佢會死咁
總之我好簡單投票憑自己良心唔好人講乜就乜

今次係打緊仗
本身又話區議會係唔公平
純粹為咗削弱保皇派
做乜又突然遵從民主精神

重點

係有共同敵人嘅時候

問題就嚟喇，如果有人支持反送中但投白票，咁你又屌到佢仆街
咁你係咪都分化同割席呢？

你誤會左
或者我講得唔好
我無話投白票
我只係想講自己見到部分素人有嘅問題
就算打住獨派，都應該要落力去宣傳

如果你話得獨派vs建制，咁當然投獨派
但如果果區有泛民，唔係話你話自己獨立就說服到人投你
我完全唔識你，你話你獨立就投你？

投建制派=政府岩
投泛民=起碼唔等於政府岩
投獨立=起碼唔等於政府岩

投白票棄票=比機會建制派贏

你想講政府岩，定寧願立場不明，唔比政府有位入?

你唔係咁天真以為對手贏左，佢地唔會講呢次係公投，公道自在人心咁on9掛

大家諗過，就跟自己意願投
共勉之

有無懶人包？係咪全民改投建制派？

叫投白票果班都唔知係咪鬼黎

俾建制贏就係鬼
要我配票投本土定泛民我唔mind

無分化嘅本錢啦 最緊要整死保皇黨啊

投泛民又好本土都好
唔好白票/建制/偽黃就得
有啲區係要含淚投冇咁臭嘅屎真係冇辦法

其實有本土應該本土優先，泛民見有本土好心退出或做後補

總之你果區係二選一就唔駛考慮咁多，含都要投。多過兩個就自己諗清楚先

我就覺得本土同泛民都係非建制而香港人比較容易接受到 就係因為冇晒本土 所以更加要投泛民
唔通你叫人投建制or白票射落海 呢樣唔係焦土 係on9

真

等踢走港共之後先光復本土派
依家本土派唔夠力量

鄭松泰有出，但作為一個議員佢真係好弱雞下

而且果D 黃洋達黃郁民仲只係打咀炮Only，完全無用

想投椰子

熄返一頭半個月

都唔知樓豬係咪鬼嚟

拉啦

策略得一個
就係香港要贏，建制要輸

講真就算當年補選民主派讓埋個位俾梁天琦同周浩鼎一對一選，本土派都好難贏,2016年果陣本土既支持率係15%左右，泛民40%，建制45%，個原因係有好多淺黃和理非係好憎梁天琦，魚蛋運動之後成班泛民出哂黎割蓆同譴責，要佢地支持本土派就等於要深黃勇武派含淚投民主黨，係好難做到既事。

鄭松泰我都見到，但其他就剩係聽到喺度廢噏，鄭錦滿係咪都有？見佢poly屌蘋果報爬水渠單野

Yes 最緊要諗，而唔係年叫你點投就點投

真本土/泛民跟個人意願啦
最緊要唔好比建制啲垃圾漁人得利

風向、風向、風向、風向。

我從來都無後悔過人生第一張票係比天琦嘅

先本土， 後民主
不分化 不割蓆

實有機會輸
但唔會因為有機會輸而自己放棄唔打
覺得唔重要

含淚投飯民？不了

手動推

泛民含撚派，你或者會水到一啲傻仔再信你地
但我一定唔會再俾你地水到

含都要投你飯民狗？

11.24 07:00排隊投票

認同

我都好想有真本土可以投

天琦真勇武本土

熱狗假本土真中共

投白票>幫建制
你諗你

無本土就含住投啦

我懷疑你借梁天琦個朵幫個乜鄒家成拉票

我係2016年天琦Fans
泛民口中既鬼選民之一

鄒家成
何梓俊

#不分化

佢係叫人有本土投本土
無本土就投泛民

我人生最撚錯就係信左含撚派去投白頭佬

朋友

飯民打壓完本土，叫人含住投你票，照下鏡先啦

大黨好霸道架

懶人包：

有本土投本土
無本土投泛民

對得住自己就得

唔講其他人，就講梁耀忠
依條白頭佬幾個月前比人屌到咁都仲有得比人含淚投，係咪金魚記憶到咁，早幾年仲送埋個主席位比大口狗
搞到今日局面唔通佢哋真係一啲責任都冇？

有得投本土你估我唔想
有得投本土就本土
冇得投 得泛民同保皇
唔通我白票益保皇

唔啱聽就分化

我慶幸有投過天琦
我都係鬼

正解
呢一句已經可以收哂五毛分化鬼皮

好on9 大圍啲group 又叫人all in 個白鴿阿嬋
我鍾意投乜咪投乜關你哋撚事咩

同意 但往往係泛民啲濕尻唔撚明
話尻人𠝹票

簡單一句
你係咪想幫建制派?

唔含你飯民=幫建制
2019年啦，俾d新意啦

樓主 因為佢地唔係想求同存異 只係想人地融入佢地

你唔投個張票會等於去左邊？
你先係要諗清楚個位

根本個目標係打倒建制，班分化撚槍頭成日對返自己人

仲有兩日時間！努力做文宣 一票不投假獨立！

[推俾黃底叔叔嬸嬸］區選𠝹票黨曝光！

有本土梗係投本土啦
咁如果淨係得建制同泛民兩個你揀
咁你係咪要投白票?

我16超區All in six

咪就係，又喺度吹唔投販民就千古罪人咁

呢個就係泛民點解廿年都係度，但民主進程倒退嘅其中一個原因

選舉嘅時候，泛民同本土基本上冇互屌，因為泛民單方面捉鬼已經夠

諗長遠小小
今年要用選票話比外國政府聽
你個D地區工程 咁鈿小既野 搵人搞啦
我地個夢想係脫中 脫共

（極緊急）挽救黎明行動造成損失唯一方法

成班忽然政治，人云亦云。
總之我始終如一只投獨派/本土，泛民對我嚟講只係建制B隊。

講呢啲又會畀人屌你分化撚

依家個重點係收建制派皮
投白票係無任何作用
都係個句
有本土就投本土
依家係咪要有票都要射落大海益建制?

係
有共同敵人唔代表係你盟友，至於點解？係你地飯民狗割蓆先

梁天琦果陣我都投梁天琦
如果今次係相同情況我會揀返onq
建制輸梗要過個人恩怨

區選其實留意周圍應該唔難睇到情況
邊個有優勢，揀返有優勢果個

完全同意
最憎泛民係唔係都話人係鬼屌佢老母

支持本土

我都係投梁天埼 但我相信大家既價值觀最後都係踢走建保皇黨 比例代表緊係支持邊個投邊個
但1on1既話一定投保皇對家

好多人仲係政治bb班，未有啓蒙

一票不投泛民

好煩，當年個個高登仔都投梁天琦
So what

正經post 只係冇飯民出黎 屌鬼 由佢沈

係咪屍位素餐其實好易有眼見
有雙黃既自己留意返
日日望住邊個值得投
唔係泛唔泛民，本唔本土
係睇返個人本身值唔值得投
2019啦，唔好仲俾人spin去標簽化好唔好

許智峰係咪民主派？
鄺神係咪民主派？
譚文豪係咪民主派？

我同你都有個殺父仇人
你想我同你一齊對付佢，但係你之前插完我幾刀喎

講事實都係黑鳩你泛民

dq6 dq4

我有叫人唔投票？

//
我呢篇文唔係逼你投某啲人唔投某啲人，而係希望大家投票前諗一諗，諗一諗你知唔知道自己投緊咩，有咩原因，有咩得，有咩失。
//

唔投泛民你就係鬼係熱狗

投，揀唔落手都要投廢票（剔哂咁多個）

區選講鎅票係好撚on9白痴冇腦傻閪，兩個政團自己冇協調，邊個鎅邊個都未知

這個情況真係好難投，點解雙方唔搞次初選？

冇人想投都去投個廢票。

棄7 保6
顧全大局

飯民狗：梁游唔俾位人入就無dq4

R20隻白鴿擺明呃飯食
最仆街係佢直情喺選舉單張攻擊3號

呢一個就係另一個問題
你臨選舉一星期先話呢個係公投，你有冇諗過平時區議會贏嘅係得三分一係泛民。而區議會嘅地區工作好緊要
如果因為你臨時加呢個公投但得一半議席，咁係咪叫外國唔撚駛支持，原來示威呢班只係小數？

販民係仆街架啦，不過建制派仲仆街，咁都冇計架

好多係政治bb班，未接觸夠多
但我只希望愈嚟愈多本土派

呢個都好複雜
本土派3號話有聯絡過白鴿阿嬋
但阿嬋又話無...

泛民最on9係道德捆綁，而唔係求你俾票佢

其實我唔係好明點解屌泛民就代表係分化同埋係鬼？

用下腦啦， 佢哋喺議會20幾年，淨係識消極抗爭為咗議席自保乜都做得出

選LESS EVIL
有啲政治智慧
外國傳媒最睇選舉

理撚得你泛民本土焦土
見建制贏就會話支持運動嘅人少過唔支持

去到依家條白頭佬仲未收皮
大佬你叫人投泛民都起碼都揀個好少少人地先揀得落手
依幾個月除咗立會前擋義士仲做過乜？理大佢有冇去？
每次都告急，含淚，次次套路一樣

所以我先話仲未諗好點投，個區得兩個人，冇本土派，唔想含撚只想盡公民責任

16年其實都係3個爭一席，唔太算比例代表

高登連登本應係最激進嗰班，但係而家個風向

睇完標題就想屌你老母,sorry

一定要投泛民嘅？ 唔投建制就得啦，屌你老母

有本土投本土，有民主投民主

唔緊要，咁多年都俾人屌慣

你呢篇文
會令一部分人真係投白票（總有人睇到真係唔想含）
增加建制勝率

大約係咁

俾你插完兩刀仲要有D政治智慧？
飯民狗真係大撚哂

投廢票表示不滿

咪就係，你做得好你唔洗叫d人都仆出黎比票你啦
今次我會投但唔係老奉比票你

我都投6號
當年新界東令我重拾希望

咁點？ 你想繼續玩小眾可以去膠登

好在我個區唔係老泛民

終於有人講良心說話⋯⋯
唔含撚就係錯/鬼/3毛，真係惡撚過2016年

咪撚著黑衫帶口罩投票 你入到去之前可能俾警察拉咗！

如果個個都諗得咁通透就好啦

唔投飯民=支持建制
含撚啦飯民狗

仲未執？

我想可以係呢廿萬連登會員都可以咁激進

投

我唔係你口中既飯民狗
我淨係唔見到班建制仆制藍屍姐

不過我真係R撚晒頭
為左啖氣 投白票真係有用?
唔係叫你話唔投本土
1VS1 都要投白票係咩玩法?

最大問題係班泛民食相差，老實講你正正常常嘅話大把人就算含撚票都會投俾你，但係有班泛民諗着自己大台就大撚晒，唔投你又話係鬼，自己空降落嚟又屈同區手足係鬼

Yes 其實泛民肯正正經經做地區工作，邊個有手足會咁得閒出嚟自己選

香港已經焦土到無得再焦土，泛民今次運動有進步，唔完美，俾我既一票佢地

投本土唔係鬼但投建制一定係

一直都講緊我哋本錢不足，不投泛民聯盟，等如幫保皇賺地區經費搞蛇齋餅糭，最後連國際戰都會輸埋

其實到今日都有人寧願焦土都唔投泛民，點解你唔試下屌泛民咁唔生性，又唔投票又出賣選民，而係亂咁屈人係鬼呢？

樓主用天琦做例子講得幾好
又唔見你用熱狗論証下？

BTW 支持思考過先投，同路人一票不投建制不投白票

不嬲都講投非建制
我理撚得你投泛民定本土

有冇一個list晒咁多區應該投既候選人？

其實稍為有腦嘅人都知
今次嘅意義極重大

對香港：輸咗 和理非會謝晒 變返2014後嘅我討厭政治

對國際：輸咗 哦，乜原來抗爭唔係主流 無民意基礎，咁我仲點撐你哋？

咁販民係仆街架啦，不過建制派仲仆街，咁唯有含淚好過白票架

fish

bush

有冇人知邊到有得買/自己印
想攞一堆黎痴

你識唔識玩呢個遊戲架

假設:
民建聯:3000票
泛民:2600票
獨立:1500票

最後咪又係民建聯嬴, 如果推晒去個機會大, 知名度高既, 民建聯咪輸囉
選舉係造王遊戲, 唔好講咩唔憤氣, 只可以簡一個機會最大既人羸, 唔好唸著搏下D獨立人士有機會嬴

一定要集中票源!一定要集中票源!

仲有工聯會同經民聯啲建制

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

含撚派根本係性奴，越含越爽，同藍屍撐中共大力震壓無分別。

連登逢熱狗必反，特登唔提廢輸俾佢地屈我係熱狗

我打咁撚大段嘢，就係唔撚想人整掌心雷

幫拖

好撚之前有Po，可能要自己搵搵

齊齊支持本土派做獎金獵人！！

我唔知你想表達咩
當年我都無投佢
我個選區都好多人投佢
無記錯係頭幾位最多票選區
從來無俾人話過係鬼喎

再見啦樓主 你收皮啦！

總之唔投保皇黨

反正點柒含撚派班性奴都係含，使撚改變？

我都有投佢先啱

16年補選，得三個候選人
嗰陣泛民蘋果全部話佢鬼

票係你自己嘅
你咪憑良心投囉
你點投亦毋須話比人知
喺度帶風向有咩居心

投乜都好都冇可能投建制
呢個時候仲玩分化非建制陣營真係有病
香港就係死喺一班自私撚手上

投建制，就會好多果d廿億起條天橋出來
投民主，就算佢地貪錢，最起麻廿億天橋唔會被政府答應

岩呀

我當時都投左天琦，我身邊好多人都話先投左關鍵一席先，下次選舉再投返天琦入去。可惜已經無下次了。

真心我已經無乜理區選，因我一早已唔認同個制度我無必要再咁熱衷去呢次選舉，有本土投本土，泛民我就不了，今天既果泛民係有份做成的。

各位自己思考，我純粹講我自己想法。

為左令帝制派跌錢，就已經係more than enough 既理由投票

樓主好啱
香港人最緊要用腦去諗自己投緊乜

人人政見唔同
但麻煩用下個腦

六萬幾隻之一留明

16年投廢票/白票都唔投泛民
係咪鬼

帝制派呢個名好正

本土派界票，係鬼！

唔好拉低討論水平啦
樓主篇文係講唔理你咩立場同以前點揀都好
要清楚投票做緊咩要忠於自己意向

你自己咪係度帶緊風向囉

推

好彩自己嗰區得兩個
一個民建聯
一個非民建聯

變咗dead body

終於有人明
當然你個立場可能同兩年前唔同，當要清楚自己做緊咩
佢反駁再上面 投其他=鬼

希望光復咗
唔撚使再見到呢句嘢

泛民/左膠捉鬼係無邏輯
純粹扣帽子
衝就係鬼 大隻少少就係鬼
行刺何妖 刺完個傷口唔深
又係鬼

唉 連登太多小朋友 唔知泛民幾醜陋

樓主快撚啲走 呢度好多人相信投票係有用 係改變到個制度

其實都唔會，有政治嘅地方就有唔同立場嘅人
就會覺得你唔跟佢就一係冇腦一係鬼

咪撚就係

簡而清

樓主呢類型好L煩

damn true, 就係恃住自己做得幾迆幾鳩流流都可以要挾你唔投佢就益撚咗保皇狗，咁咪乜撚都唔做囉

推，有無人宣傳下撞區要投本土先呀

true
當年投天崎六萬人之一
今次會投泛民
但今次唔算含淚
畢竟白鴿二代都進步左好多

就係你地害左天琦…

push this one

storytellers同埋白兵都係仆街嚟

又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁

我吊你老母
投票時間比盡咪一晝
花一晝時間(有啲票站少人可能好快)去投個票
會阻住你抗爭？

依2條分化撚，無用撚
真係黑心賤格！

我地係命運共同體，你行得前係要諗計令社會進步
上次已經證明屌票係唔Work

總之唔好投白票 唔好投建制就得

今次單對單，無呢個問題喎

1124 大家會唔會去 投票

1124投非建制

抗爭咗幾個月，無啦啦呢幾日spin到投大台救香港，如果區議會投票係得班手足are a joke for u?

仲有大台聯盟班所謂素人，我區嗰個臨選先蒲頭，地區政綱提都唔提淨識講五大訴求缺一不可，但原來係KOL 九月仲響IG幫金拱門賣廣告，六至八月IG都係食買玩，去完遊行係食好西咁都要含我就真係射落海算

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

樓主誤解

16年投天琦
今次有本土投本土 冇本土投建制
泛民肯實牙實齒咁拎筆人工出黎幫義士先轉態

下年立法會選舉都會係呢個心態

用腦嘅，投咩都好，都係冇問題
你唔可以因為人地同你投嘅係唔同，就屈人係鬼

最大敵人係建制
唔好比佢地拎到政府資源係基本共識

我標題就係想講三年前天琦就俾人話係鬼，三年後日日講光復香港，但行為同三年前一鳩樣是咪可悲

Yui

三年前，天琦俾泛民話係鬼，𠝹票
三年後，日日嗌佢句口號，但又話非泛民就係鬼
我講野咁難明咩？

投天琦入係鬼

有本土投本土，無嘅投泛民

利申當年天琦plan B

啱，重點係要思考
諗下自己覺得邊樣重要，如果你覺得泛民點都投唔落，寧願眼白白由得建制贏，都唔想投俾泛民，咁你咪唔好投泛民囉
如果今時今日，都仍然係憎泛民多過建制，會尊重你嘅投票取向

同班港豬一樣 出去都唔知為乜 人叫光復香港 又跟住叫
班速龍未打到黎 見人跑自己又跟住跑 成班羊咁

PS:多謝呢個POST 令我覺得我唔孤獨

而家睇返我哋呢15%真係行得好前

太慢，追唔上赤化速度

但係港獨支持率 下趺左點睇?

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

有班國際戰線撚話我地唔係爭取港獨，只係爭取五大訴求

現實考量嚟答掛
根本港獨係勁長遠嘅事
答住唔支持先其實冇乜嘢
因為反送中運作係唔可以被扣上港獨帽子
唔係嘅話外國好難幫
而且亦會被支那用嚟製造民族主義精神糧食

屌你老味我果區有條所謂民主派臭閪屈鳩個素人隱形建制叉隻腳埋黎
個素人出撚過好多聲又扮失明睇唔到

我哋係應該貫徹民主意志，自己想投邊個就投邊個，根本唔需要顧全大局，唔使忍痛投泛民，就算明知唔夠票，都應該照投自己想投嗰個。呢啲先係民主嘅真諦，贏就贏輸就輸，光明正大，而唔係集體分配票數。

吹到今次係全民意向調查

明明有一大班種票 每日150個中共人
好可能係險勝

如果輸左

咁你地仲點抗爭落去

比人迫左去行條唔係穩贏既路

仲幫人血拉票

笑而不語

連敵人 定敵人既敵人都分唔到

當年五區公投要用幾多時間宣傳同教育大眾，而加想用一個星期捆綁公投，贏唔到政府就話示威係少數，咁無腦嘅行為都做得出

今次區選意義並唔係單單為咗爭取席位

我自己諗係咁嘅
建制一定唔投
但揀剩低兩個嘅時候 主要係睇下邊個有機會會對呢一區貢獻多啲
其實撈埋成個政黨唔好考慮佢地個人嘅特色都係幾危險下
有啲泛民議員都唔係好人

投 投條廢柴都好過比保皇入 投除保皇外最大贏面既

係香港選舉嘅意義從來都唔係爭取議席（因為係冇撚用）

第一次投票
第一次喺街派單張同廢佬互屌
第一次去做勢

我仲諗緊，下面個個係公民袋

見到佢會問佢3個問題

1。點睇《光復香港，時代革命》?
2。點睇勇武手足所做既激烈行為?
3。假設你當選，你會投放返你既薪資或其他資源落哩個運動嗎？

我會根據佢既答案再作決定

而家公投啊，你估而家選議員呀

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

你係咪支持五大訴求呀？
五大訴求有真普選喎，
而家有票你投，你又驚呢樣驚嗰樣，你係藍絲定戇鳩架

叫人射落海喎班友

唔知邊班柒頭令到何妖當選，禍害今天真手足

唔投比泛民就係鬼 你又係鬼 我又係鬼佢又係鬼大家都係鬼你係咪鬼你係咪差佬扮 左鄰右里都係鬼習近平係鬼梁振英係鬼宇宙最正義都係鬼泛民先唔係鬼

冇腦嘅行為？

信你講嗰個就真係冇腦啊

屌你啦，而家講緊唔投建制投黃絲呀，分化撚

有港獨投港獨，冇港獨含淚投本土

販民？不了

乜尻投黃屍

咁你咪去投藍囉
証明你又係失敗撚，散水撚，冇用撚，分化撚，梗有一條撚啱你。

都得，總之係黃色

屌你乜撚野叫無撚用？
區選已經係全港最公平既選舉
爭取議席民意意義極大
總之唔理本土定飯民
撇除藍色果位
投一個大機會既
含淚都唔比建制贏

乜撚野公投啊屌你？
連我日日上fb 睇有線 都唔知你搞緊咩公投，收皮啦你

體現到咩叫投票 就係要投比自己想投既人
而唔係為左顧全大局而投

block

顧全大局永遠係啱
問題投俾楊岳橋唔係顧全大局呢

Pish

拉
單議席單票制同埋比例代表制邊有得比

屌hi錯負評

熱狗

我就係6萬隻鬼其中之一

垃圾陳雲教徒

投得鄭松泰，你唔係覺得佢啲不會俾何俊仁？
點解泛民永遠空降之後又要人唔選讓路？

補選嗰陣都係得一席，你睇幾多人都係唔知我講緊補選，到底有冇睇過我篇文，定嗰陣根本冇留意政治

有本土投本土 撞區既自己諗

有手足 投手足
無手足 投獨派
無獨派 投本土
無本土？唉屌是旦啦

焦土係燒左自己資源令對方冇得補給wo
投建制唔係將自己糧倉送比人地咩

拿以事論事
當年多兩萬個你啲朋友就食撚哂屎

痴撚線 咁多負皮
泛民打手好心急咩
你哋唔係覺得自己瞓係度都贏咩

就算係白鴿黨入面 唔同人既差異都可以好大
何況大圍呢個 幾乎係空降落嚟
以家選區議員 地區工作優先啦
你話立法會就話姐

唔好逢係屌販民嘅都當熱狗好冇

剩係得撚 乜撚乜撚 唔係鬼咩

哈哈哈哈，你傻撚咗啊咁嘅回復。

ok，聽你講，鬼呀鬼呀鬼，哈哈

咁呢幾年呀楊議員係議會做咗咩大事？

焦土係令香港環境更加惡劣，從而逼香港人正視問題，或者冇得避
而投建制就會令香港急速赤化，而達到效果

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

公投黎仲區選